換新腥港人做專員+成立區選危機會 777將出連技：dq gphone —> 大型示威 —》 推遲/取消區選

1. 蔡亮99%新腥港人（蝗名，英文蝗併音liang)，90%黨員嚟,根本唔怕人權法制裁

2. 忽然成立危機委員會，講定先有亂就延遲/停區選

應該好快宣布dq gphone
要諗定點應對

dq g phone 就唔洗成立危機會啦，係dq 整個區議會選舉，林奠想攬炒，取消整個區議會，直接由垃圾桶民政署管理。

佢要攬炒，點解晍陪佢炒

要有衝擊先夠理由
萬一之前兩星期停手點算

Dq gphone可以撩起把火

藍屍都可以衝擊嗎

Dq咪dq囉早就預咗係咁， keep 住每個星期遊行直到香共收皮有真普選，到時想點都得。

一早講咗